เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 14. เรื่องทดสอบการสร้างบัตรส่วนลด
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำกรเพิ่มข้อมูลสินค้าเสร็จสิ้นก็ทำการสร้างบัตรส่วนลด คลิก ![](เมนูรายการ.png)

    คลิก "เมนูรายการ"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "หน้าสร้างบัตรส่วนลด"
    คลิก "กรอกจำนวนเงินส่วนลด"
    หยุด 1 วินาที
    พิมพ์ "100"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องกรอกจำนวนบัตรส่วนลด"
    หยุด 1 วินาที
    พิมพ์ "10"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกการสร้างบัตรส่วนลด"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "หน้าสร้างบัตรส่วนลด"
    คลิกที่ "100px" ด้านขวาของ "เลือกราคาบัตรที่ค้นหา"
    คลิก "เลือกราคา100บาท"
    คลิก "เลื่อนสกอร์บาร์เพื่อดูรายการบัตร"
    เจอ "รายการบัตรทั้งหมดที่ถูกสร้าง"
    คลิก "เลือกทั้งหมด"
    คลิก "ลบบัตรทั้งหมด"
    หยุด 2 วินาที
    คลิก "เมนูรายการ"
    คลิก "กรอกจำนวนเงินส่วนลด"
    หยุด 1 วินาที
    พิมพ์ "100"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องกรอกจำนวนบัตรส่วนลด"
    หยุด 1 วินาที
    พิมพ์ "10"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกการสร้างบัตรส่วนลด"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอหน้าจอที่ทำการเคลียร์ ![](หน้าสร้างบัตรส่วนลด.png)

    เจอ "หน้าสร้างบัตรส่วนลด"